「#saintsfc」修咸頓討論區（一）

Upcoming Fixture:
28 Nov 12:30 AM Everton (H)
1 Dec 3:45 AM Arsenal (A)
3 Dec 11:00 PM Crystal Palace(A)
9 Dec 4:05 AM H. Be'er Sheva (H)
11 Dec 10:15 PM Middlesbrough (H)
15 Dec 4:00 AM Stoke City (A)
18 Dec 9:30 PM Bournemouth (A)
29 Dec 3:45 AM Tottenham (H)
31 Dec 11:00 PM West Brom (H)

Europa League

16/17 Summer Transfer
IN
Under Armour (Kit)
Virgin Media (Sponsor)
Claude Puel (Manager)
Nathan Redmond (Norwich City)
Pierre-Emile Hojbjerg (Bayern Munich)
Alex McCarthy (Crystal Palace)
Jeremy Pied (OGC Nice)
Sofiane Boufal (Lille)
OUT
Juanmi (Real Sociedad)
Sadio Mane (Liverpool)
Victor Wanyama (Tottenham Hotspur)
Graziano Pelle (Shandong Luneng)
Bevis Mugabi (Yeovil Town)
Gaston Ramirez (Middlesbrough)
Will Britt (Salisbury City)
LOAN
Jason McCarthy (Walsall)
Paulo Gazzaniga (Rayo Vallecano)
Sam Gallagher (Blackburn Rovers)

#ThankYouMarkus

#WeMarchOn

Pish

自推

推到1001

坤哥

回post 好快

極速回post

柏利係咪用android

似係

又串我😟

話你偽毒吾happy?

gaston 又assist

一巴巴車落黎 不過係我地到又唔係踢得好

仲有當初點解會放puncheon 同 cork 架, 唔會差過clasie 同 Redmond 啦

推推先

兩個都想踢多啲 冇計

柏利真係留咗係嗰邊

得佢用android

我黎喇

你用ios 嘅咩

一直都係 不過呢排太多野做 冇係呢邊開ac
見你地係個邊搵我 特登過黎

柏巴

嗰邊跟本上唔撚到

要用m.

又慢又成日斷, 回覆又麻煩

覆完又要等一陣先有

成日以為回覆失敗

我上高登一直都係用pc上 最多出街用m版睇下就算

matchday

又輸

sims

新修狗留名

433

你成日入我地波

boufal 傷?

Sims

我心情都好矛盾

射親都入波 好勁

puel 明知輸硬出新人做箭靶

真狡滑

ching真sick ball

等睇陣間比愛記456

咁快搵定戰犯

做乜鳩

已經有助攻

笑左

Austin

今季入波先成日出事

我屌

領先一球永遠最危險

垃圾龍

廢龍

好似上季咁俾痢屌打六球

都係利市隊

Redmond呢下

hojerberg 啲射術好似差過wanyama

球王片射得幾好架

計遠射既多數飛機

差少少

Sims header

呢幾下打番上去猜得幾順

鳩猜足球

again

呢下好d

係咪冇入過

柏利巴網頁版在此

Sims都上一隊 Isgrove都係係咁先

23歲老啦

redmond

你地用咩link睇 好lag

睇緊sopcast

好彩gueye派膠

好在對面都炒飛機

之前仲同佢簽短約

法國成日空咗個個位俾人射

上次現場去睇車仔隻修狗係度阻住晒 😉

Cedric

戇狗

Bolasie幾勁

30m 架

空哂俾人頂

啲黑屌咁貴

人地身價等於我地中前場加埋

好掛住mane

puncheon 其實差唔過 bolasie, 比肥普放走咗

Redmond 15
Austin 6
Sims 0

有冇計錯

掛住佢啲突破

今場好似生左咁多

redmond 11
austin 4
肥婆邊會咁捨得

Austin 4m
Redmond 12m
hxxxberg 15m
Romeu 5m
sims prowsey 唔洗錢

痾屎佬

丹麥仔波都要頂埋

冇咗davis tadic妹妹吓

tadic攻中真心妹

都係玩返鳩斬好啲

開堡咁搏命做乜

搵肥佬頂 渣過pelle勁多

成日拉停 拖一下再斬

人地英超第二助攻皇嚟架

呢個真係駁唔到

嚇到屎都標

又比人頂到

Williams

打翼啦頂

平安鐘

點解會變返433

見冇tadic掛
你估tadic出番佢會唔會唔打442

如果贏到波可能唔會轉

Redmond今日d決定好左

丹麥仔痴撚線 一鼎ban埋去

sims太正

傻撚咗

Hesketh傷幾耐

好彩早foul

呢個唔知 好似傷左好耐

肥仔唔追

lukaku又飛埋一份

入完波冇見過佢

救到

垃圾龍呢下

屎堡咁勁嘅

屎堡

做乜勁咗咁多

sxxxxxxxberg

倒戈特別醒神

austin 其實啲finishing 都幾差吓

成日抱頭 入波啦屌你

同jxxxxxxx一樣又廢又難串

屎到爆

Forster

D黑屌好勁

科屎打一睇個樣都知霸氣好多啦

丹麥仔真係唔錯

van dijk自己標埋上去

van dijk 應該要逗雙工

Vvd前鋒咁

sims痴撚線

傳送力度控制得唔好

sims 自己射埋啦

送俾人

推多步自己射都得

我以為佢會自己去埋

黑屌又黎

long 換redmond 啦

Vvd 攔低人先拎波

Redmond

傳啦屌

收redmond出reed踢442啦

redmond真係波牛黎

lukaku失晒蹤

long同boufal呢

sims真係好撚勁

jwp

jwp
屌左出聲

堡花好似傷

值得比多d機會

clasie 換 Redmond

真係換redmond

屎堡又救到

兩粒咪唔洗驚

班細踢得唔錯 又可以洗少啲

好彩hi到個波

唔好咁勁ok?

long 換austin 啦

Everton all in

sims換閃電王

換閘出黎跑 定踢翼

austin 無氣啦

似換多個中後場

換人啦 puel

留黎換廚具咩頂

依家先換

俾人chur到死

叫番Gallagher番黎有冇得諗

俾佢係個邊踢一季拎啲信心先啦

完

bolasie 界外球都唔識掟

Bolasie

呢場算係好睇

正選問題大啲

Win

正路應該4:3, 兩隊啲垃圾把握力

如果正選係long可能會入到多一粒

基本上都無悶場

互有攻守

今場一次過出sims同閃電王出黎大巴大巴車落高文到

難講啲

鳩文食撚屎

今場好多空位比兩邊爆 有long係道d反擊可能會再快d

跟住賽程終於易打啲

跟手輸哂俾你睇

又真係迫得唔緊

修仔啲波永遠都係估你唔到

想當年計連續輸比般尼精工 再黎個8場不勝都夠膽死

Sky sports man of the match josh sims

季中跌watt唔係第一次見

輸候城, 和屈福特同新狗, 依三場無咗7分

成日失埋啲戇鳩分

今年打前面都算係咁
曼城一分
利記一分
愛記三分
輸比阿記 車仔 曼狗 但係三場都唔算輸得難睇

抵拎啦 有幾下都好不得了
一月利狗打包埋

劫富濟貧修咸頓

入波個球佢都有扣扣吓射咗野

高不成低不就

唔係低就算啦 起碼puel肯放後生出場已經心滿意足

今年有mcqueen, target, reed,Sims, hesketh 睇. 仲有Olamola 睇下 肯用後生仔 算係咁

高文：青年軍？不了

上面邊個先係真jay rod

傳 jay rod 12m 去hull
史獨 25m 先借後買嚟修
大家點睇

仲賣到12m? 屎獨玻璃腳 不了

你當13m 買屎獨啦

redmond 都12m, jrod 12m 唔奇

太易傷了 矛信心

得罪講句柯屎甸仲勁過依加既史獨

有無an 巴打報到

屎獨埋門係唔錯嘅 易傷係最大問題

垃圾波冇人睇啊

j rod austin long 咪又輪住傷
boufal hesketh 睇落都易傷

遲d去現場睇歐霸

史毒好j wor
但係j rod真係賣到12m咩
同埋如果係要加閃電王同vvd入單deal度既 就不了

不了 不想賣人

聽晚打阿記 唔知會博命定出後生

出咩都輸

阿記咁睇重飛機盃，呢場應該比佢地食硬嫁啦

Capital one cup

yes

聽聞你就走 你走埋 第一年個代走晒咁濟

jrod 都兩年幾無點出啦
fonte 走就真係

話時話啲post好似推得快過以前
仆街林早洩

還有吉田啊

亞洲一

吉田今年真係好左

我睇個幾場都冇佢

今晚有無link

吉田今年多數打盃用嘛

對阿記應該有

兩隊都出後備,訓覺算

有保花同long wor
仲有reed同閃電王

曼狗成隊正選打聯賽盃

吉田d長傳準左咁多既
長傳掉比Bertrand 再傳中 不得了

保花同long夾下應該會好好j

Bertrand

射得幾好wor又

boufal

閃電王打番翼 又係另一個世界黎

原來有波踢

點做野架樓豬

有冇巴打有membership可以借我買飛

港奴：要返工，不了

睇highlight個free membership就有

其他比賽踢到屎咁 梗係搏到盡

真係好撚靚

踢成點 同埋保花咁快換sims

四強對利

決賽對埋獌，幾有含金量

都係一貫咁跑跑跑 不過因為bertrand尋晚瘋狂插上 所以顯得佢冇咁Sharp 但整體ok 好過Redmond
保花落應該係puel想比多d 機會sims出姐 保花尋日有好幾下都一扭三

輸就輸硬 希望唔好又6比1

話就話本身個度多空位 但係真係唔預吉田會掉得咁準

普通個隻member唔係入少少資料就申請到咩？

青年軍好似爭得好犀利
Targett mcqueen
Olamola sims

準備俾人大炒啦

targett 應該係咁先,已經有好多機會但都係後備料。

唔講遠 閃電王d傳中真係靚過targett好多
但係targett 應該都仲有潛質 可以留

放返一前到後

佢要比錢個隻先買到飛
想睇對熱個場

唔是有買飛網架咩？

Full match replay

Boufal 幾好波但好似無人接應到

J 出血

最大機會同佢夾到係long 尋晚黎講閃電王 long boufal打三箭頭 效果唔錯 keep住夾應該有d睇頭 d反擊快到呢

睇咗highlight有下sims爆落底傳中都好好丁

Redmond條撚屌已經連續四場冇入波冇助攻

仲話新亨利
新elia

香港享利都勁過佢

Have link?

Forster
Cedric Fonte VVD Bertrand
Prowsey Romeu Hojbjerg
Boufal
Redmond Austin

[url]acestream://13139e30694a4902cc4bc8e0859d64c9851c80cb[/url]

Boufal

一扭幾

差啲

又黎

保花當人狗咁撚

Dllm

咁輸真係戇鳩

屌打 2:0

難得睇就輸到咁

劫富濟源

8m 放返boufal 走算啦

Boufal out

成日細細力推推吓

fonte

Fonte

fonte 走啦, 無心踢

forster, fonte, redmond, jwp 今場

我要前鋒啊

龍都要啦

出去食個飯就輸3球 乜鳩啊又

foster 派膠

今季失唔少on9分

劫富濟貧mode on

樂觀啲睇我地都好過李城同西咸嘅

輸三粒 仲要入唔到波
Austin見底喇喂 用番long啦好冇

十幾場無入波

頭個斷唔錯 科士打失完波就開始膠

請eddie howe 教啦, 打包埋wilshere 同 ake

屎堡又黎料

比ibra笠

Ake左閘不了

中堅喎

其實我幾鐘意Wilshere

青年軍個時左閘黎 跟住先越踢越中

閃電王續左約

吹緊fonte因為冇歐霸打 一月有價就賣
代替品係熱狗既wimmer

掂唔掂架

睇開熱狗post 長期做戰犯咁款
雖則話年輕化唔係壞事 但係一下子咁換法 唔係咁好bor

你想點啊

啱啱set好會員名就見到呢單野

fonte自己出黎講

親自回應

留名

佢自己都出左post話 自己冇拒絕到任何我修開出既offer 而係我修根本冇offer到新contract比隊長

踢到咁仲想續約

贊成清垃圾,又老又高人工

fonte張約去到2018, 續嚟做乜

btw, gaston 又入波
佢同puncheon 當初點解賣架

想印歐霸版但周圍都冇字

仇老聯

去官網買個時印埋

得章咋 冇字

舊年先簽完新約
太貪心

柏利唔洗再係高登post 啦, 唔會有人

好似係

今晚和到就得

1:1 已經收皮啦
只可以0:0

簡單d 贏就一定冇事

贏西到咩 人地以超榜首啊

等出局啦垃圾

又Redmond , 訓先

都唔知踢緊乜

long sims boufal 呢

人地仲多攻勢

忍撚夠Redmond條仆街 屌你老味 下撚下撚都要自己去 明明隊友已經殺到上黎都唔交 比你生去又盤唔過對手 正仆街

屌你老母 出局

抵撚死啊 主場都打到咁保守
頭號戰犯 一定係Redmond條垃圾 大把機會就係比佢敗晒

屌 嬲

麻也

太遲啦屌

除左對中堅仲有tadic同long之外 成隊都唔知做乜撚野

仲有Romeu

想問下巴打們點解Hapoel出到線？Southampton goal difference 多d 喎……

對賽

係咪計埋作客入球？

又唔知等多幾多年要

西波

諗住守和永遠最on9

係輸Redmond條撚樣

忍撚咗佢好耐

尋晚落後緊一球既時候 見到麻也下下飛到盡去頂 真係
希望各位手足唔好再反麻

一諗起就嬲

不反了 十卜我麻

成撚日妹下妹下 又突破唔到 出佢打少個

唔係失埋啲on9 分依家聯賽第六, 歐霸16 強

nice 無咗puel 就好似唔識輸咁

愛記10場贏得1場

我講過puel肯用後生我反佢既 唔反住

鳩文嘛 到時又會黎個十場不敗架啦 同佢定

諗起聽晚又要見到Redmond條仆街就火
150萬賣番比morwich算啦屌
書巴同村巴應該都知我容忍力好強 連個時Martina同埋tadic都唔反
今次真係忍唔住又反Redmond呢條仆街

點撚忍佢條垃圾 成撚日拖住哂 又唔撚係勁

唔洗擔心啦 陣痛姐

juanmi入波

李城痴撚線

三球

不了 冇乜表現

懷念下舊人姐

聽日應該出jay boufal打442

又有得笑 long傷咗咩 Austin好似傷三個月

好撚多利狗見佢入完曼城波就係咁j

交換文尼ok?

佢似扭親條頸
long係冇傷既 但感覺上puel會玩442
明明上次long sims boufal夾得好地地 係都要用Redmond打歐霸

唔洗換，1000萬即賣
我寧願睇閃電王同sims都唔想再睇條仆街

贏波好好地又輪換

講開 今場出吉田同方隊啦
再係咁van dijk會唔會踢到死
場場都有佢份咁濟

出stephens玩鳩球迷

有Stephens睇我又唔介意啊
喂阿哥 你咪對利記4強先黎咁玩啊

一個犯錯打入冷宮

Forster
Martina Fonte VVD Mcqueen
Romeu clasie
Prowsey
Boufal jrod tadic

出副選 等俾人屌打

唯一好嘅係六七十分鐘先會見到雷文條撚屌

jrod, clasie

又三防中陣

seems ok

準備好失分了

borrring

boufal成日係人堆扭...

cedric都傷?

係喎 唔見人嘅又

Jrod中龍

Tadic

閃電王玩撚完未

mcqueen 見底

英冠球隊加個世界級中堅同一線防中

Targett斬波一定好過佢

乜水

下半場出返bertrand啦

邊個戇鳩

咁都死唔去

負碌

閃電王打翼啦diu

其實你地睇緊咩台

做返老本行啦

人地係禁區鳩猜

一場半場替工都還好
下下都打閘搞到佢冇信心就無謂啦

試吓先 好lag

又唔知踢緊乜

主場打到作客咁 係咩事

閃電王防守既時冇影 條左路

redmond 換 tadic

屌你老味 出Redmond

玩完啦

jrod 反應係咪咁慢啊

保花

又救世界

方隊

快啲失波啦

心口黎

又驚輸

davis

咁樣冇事

prowsey

Jrod

jrod 算數啦

咁都食唔應

嘩 唔入難過入

西波終於贏

贏在對面無negredo 同 gaston

黑心講句 寧願輸左 比puel反省下

依加隊野根本唔識攻 下下回後 回後 回後
邊線側擊又冇人上去overlap

鳩斬都唔知俾邊個頂

Agger

掛住pelle喇

得罪講句 吉田搶點仲好過jrod

佢fit個時都係靠射波入多

支那柏

Austin傷四個月

肥婆又想搬青訓出黎頂了

又話賣盤

過多陣就公布啦吓嘛

係賣就快，唔好等下禮拜

支那資金 到時心口印殘體字

肥婆：olomola！
fans： molamola！

球場改埋名

加力架

對上一次作客stoke 我入兩球

懷念柏利

你入個兩球之前十四場冇入波好似

準備好再輸未

puel又排鳩陣

起到身

我長期都有睇架

又係Redmond條友仔

boufal同bertrand夾得唔錯

紅左艾蘭杜域

少少嚴

啱啱先諗著小個ref好似鳩鳩地 點知咁樣就拎張紅出黎

martina 學界level

成日甩晒隊友比個d波

long handball

屌你咩Redmond哥

boufal真係好扭得 弱化版mane

martina 做咩比人噓？

啱啱比人踢個個唔係boufal咩

long呢下比ref睇到會唔會又紅

Davis

和味濃

慣晒 比人一個freekick收皮

班仆街好似唔識突破越位同交直線咁

打多個仲衰

人地隔離個個入晒波 我地仲係唔知做緊乜

Bertrand呢腳ok wor

#Redmondout

終於換Redmond

自己射嘛

又睇一場西波

jay敗左兩下家啦

屌你 隊波冇前鋒咁款

Martina今日係負貢獻

我屌你 冇人頂你斬乜撚野
你要斬波 你賣乜撚野柏利

加入反puel黨

睇到好撚嬲

又玩返鳩斬

竟然唔輸仲要屌打人

不過未又係贏唔到

冇人頂都照斬 算數
Redmond條仆街 打反擊d決定差到
個波又長期打橫傳 想入波都難啦大佬 long向前跑極都冇人劏比佢 比個c朗你都死啦阿哥

心淡

場場買入球細加角大想唔發達都幾難

冇啦啦出件白色

ua d design..
明明熱刺都唔算差

原來reed hesketh簽新約 當新援又洗少筆

Targett austin out for 4 months

targett

準備好聽日比south coast一哥大炒未

聽日就知邊個先係南部一哥

屌你 又出Redmond

都話ake 勁架啦

極速失波

peh 返後備啦

瘋狂浪射

去咗踢波 咩境況

Who

1:2

jay rod呀

終於入

踢得巧

雷文又踢足九十分鐘

助攻jay rod

2球

一唔睇就贏 代表咩

嘩屌

不反？不了

你就想 助攻就唔反
繼續反啊

我入波喇

兩球wor

tadic 隱形咁濟

咁屎波都第七, 垃圾英超

Sor我整理返好啲
要我不反？不了

貢辣殺刀第七

雷文個啲都叫助攻

擺明係推甩波

希望可以打番起jay

咁都第7

愛記聽日和B 隊已經過我地
anyway 下場對熱應該會輸

彈彈波彈中佢

希望啦

B隊生性啲啦

你唔係諗住季尾keep 到第七啊嘛

唔輸乜都得啊
不過老實講 熱狗冇舊年咁惡打

佢今日第二球仲有d功架睇到下 希望唔好浪費左佢

仲講季尾咁遠 年尾都冇啦

兩粒

今季入得17球
最少既候城都有14球

##fatc

睇左extended highlight
成隊波同之前比好左好多
連平時妹下妹下既Davis同丹麥仔都交多左短波
Redmond keep住柒 但係交多左波
究竟係班仆街揀波踢 定係puel開始醒

有9 球係入西咸般尼同般矛

尋日踢得唔錯架喇 多射門中龍 冇得要求更多

齋睇highlight既話 直頭係今季打得最順個場咁濟
希望唔係得一場貨仔啦

下場又換一班人又唔知踢乜架喇

尋日起碼見到有一下開堡劏個大直線比Bertrand 呢d幾耐冇見過
下場打熱狗 van dijk又冇得抖

外國班fans真係痴撚線 次次見team sheet有吉田就係度嘰嘰拮拮 贏左又唔上水 真正對人唔對事

尻聞拖肥

拖肥迷，我真係恭喜你呀!簽左個咁嘅西。。。西領隊

算啦 唔鞭鳩文喇
不過以拖肥既人腳 依加咁既成績仲想點 話晒對上全部都係強隊
車鏝獌阿利熱 拉番均睇就唔算話太離譜既

mane 嗰40m 應該收足

拎住高文, 拜恩斯, 保拿斯, 盧卡古, gueye 依啲球員係應該踢好啲

仲有barkley, 威廉斯, 迪路菲奧,
依班球員是但一個嚟修咸頓都踢硬正選

我地對波可能得 雲迪克, romeu 同boufal 踢到愛記正選

啱啱睇利市一哥個post 佢地想要tadic
陣中係咪得吉田無人想要

25m 即放, upgrade 做mahrez/ ziyech/ sigursson 好過啦

屍故神

fonte想去利

要中堅咩利

拎sakho 交換啦

有冇個勁啲

sakho 其實幾勁, 係得罪klopp

入麻也 我們信

今季麻也唔差架 d長傳準左好多

足總比狗屌

條友仔人工咁貴
gardos仲未出得咩

咁撚密

前個月仲有踢u23 跟住又唔知做乜

季尾買ake 啦, 拍van dijk 應該好屈

ake真係幾唔錯
van dijk留到先算啦 聽聞佢解約金先2500萬
一次過走晒fonte同van dijk 都咪話唔爽皮 仲有Bertrand

加埋得3日假 全聯賽最少
望下車仔 成7日

屌你老味雲迪克真係好撚勁

官網有full match睇番

迪比 1200萬就賣 有冇興趣買番黎玩下

無

左depay 右Redmond
##fatc fatc ##fatc

舒拉18m 過west brom

晒料 番黎好過啦

20m殺佢啦

RUMOURS: Man City plan £50m Van Dijk bid but face PSG competition

50m

回家啦

你都走啦

唉

好予盾 又係鏝迷又係修迷，但佢唔值咁貴，唔想鏝蝕底又想修仔賺盡佢

咁爽皮 最域我又唔介意wor 係唔鐘意死利狗同熱狗姐
psg就最好tim啦

走啦走啦 走晒佢啦

stone 50m

david luiz 50m

oscar 都50m, pelle 竟然得13m

典做野架 水魚都唔劏

bbc 話13m

出夠15m叫佢番黎啦

晒料 大好機會

攬住clasie 同jwp 做一世中遊

班友仔玩secret santa 唔知邊個比左件曼城波衫van dijk
睇黎都係咁先

邊到睇到

踢左u23好耐了

屌 係方迪到睇到了

典解貢橙

得罪領隊

Lol

高普爸爸都得罪

修仔真係好慘
邊個勁邊個走

習慣了就好

走極都仲年年守到第六七名先夠西波

年年賺100m

肥婆多謝你

經過舊年已經慣晒

都慣左幾年啦

文尼係普狗買定高文買？

高文

其實係les reed 話事

Thxx

普買左osvaldo lovren wanyama
唔記得仲有冇

真係絕望係高文走呢年

Gaston

人都唔買個

boufal hojerberg good buy wor
係redmond 廢啲者

丹麥仔

呢到係咪又係一個月要開一次post

支持高文支持拖肥

繼續不勝啦仆街

贏緊

swansea 應該88

屌。。。

威爾斯派路真係幾勁

Britton宜加邊隊

屌 講緊祖亞輪

我反而唔識Britton

前隊長同文尼加埋60m 就賤賣咗

肥婆唔識劏水魚

曾經嘅威爾斯球王

100m都得啦

肥普應該幾關心球員
到依加仲記得jay係對曼城整親
話就話反熱狗 但係真係幾掛住肥普教個年半

算係踢得唔錯啦個時

排12 同 8 明明人腳仲勁

但係佢好肯用後生仔嘛 剩係呢樣野已經好好啦

依加puel教係就係正正路路 但係都係冇左肥普同埋鳩文教個時個種氣場咁

但成績好咗

加歷查 張伯斯

今年等收皮啦

今年暫時好過舊年

gaston ramirez osvaldo

舊年尾個幾場有d運仔
曼城撞啱要打歐聯次回合 冇出full team打
熱狗又要爭冠壓力大自爆

今季前8都收貨喇

唔好衰比koeman 睇

最好啦 上季成功排高過利記 又贏到肥普 已經好開心

今季妹妹吓唔知點咁

對強隊ok, 對降班隊就

修仔今晚要加油

鳩文個時咪又係咁 慣左喇
舊年輸比般尼 和維拉 再輸埋比水晶宮 真係精彩

定前年 唔記得loo

買左熱狗做心理對沖

van dijk

雲迪克 高大 有速度 有腳法 好屈機

有價有市

sissoko唔鳩打真係幾勁

dembele

華湯根

熱狗班友d小動作多到

唔夠踢, 買舒拉達連啦

差緊個識控定既中場 豬豬就係個個啱用既人

forster 走啦

on9 dean

換long出黎係前面跑啦

好消息係下場無redmond

呢個真
直紅係咪兩場定三場

講左好耐啦 puel死都唔用 有咩計

boufal次次有波在腳都當對手狗咁撚

出晒名熱狗黎
幾時皇天擊殺條仆街

一次過三件

非暴力停1場

睇左recap mike dean真係垃撚圾

堡

咁樣比番lloris

空門都唔識笠
另外tadic踢乜鳩

fonte 咁嘅樣想要100k

forster 真係

呢段攻勢算似樣

好波 主場終於收皮

落地好慢

foster俾人笑未瞓醍

熱狗last man 推人連foul 都無

今晚呢場波既重點係 mikedean落地獄啦屌佢老味

今日foster係咪delay 救波永遠慢半拍咁

落地好慢好慢...

唔係兩隊球迷
半夜捱凍起身睇都係因為兩隊既波都好睇
結果又變咗場on9球證改變戰局既比賽

巴打你算好彩架喇 平時11打11修頓會唔想攻咁
今日打少個反而肯上去攻下

屌啊 輸咁多嘅

Forster落地慢都唔係第一日嘅事 撲遠射成日慢半拍

停鳩redmond幾場啦 冇人想見到條垃圾

難得佢尋晚打得好少少 就即刻停鳩佢

puel 同 reed 夏天仲話要踢歐聯

不了 都是半場貨仔

英冠就有你份

係20分鐘

les reed 夏天仲話已經有英超最強中場, 人地一個wanyama 已經打你三個

個入球慌好似仲長過柏利

回購spiderman啦

forster 變咗紙版人, 反應慢, 0出迎, 開唔到龍門球

琴日個球證慶祝熱狗入球條片
咁都可以做呢場球證

攪乜啊佢 好耐之前俾古天奴遠射入咗都發現佢落地好古怪

之前大傷完d手尾黎？

咪癲

曼聯都贏唔到啦 仲講歐聯

下場出sims boufal同long啦好嘛

long 無哂速度

似係反應嘅問題多啲

Boufal Jrod Tadic
一定係咁

vertogen 咁都唔洗停賽

btw Redmond 唔appeal

華湯根個下搞jayrod真係

appeal失敗再加再場

加場好啊

gardos有機借去打比郡

踢返起都好

買人please

Puel話如果唔係特別勁係唔會買 話要班人夾慣夾熟

辣殺波

今晚輸埋比西布朗好唔好

van dijk 55m 夏天過鏝城, 應該今過轉會窗會入新中堅

好 炒puel

新中堅gardos 復出如新援

出哂街

入完兩分鐘俾人入返

forster 同 yoshida

派膠

反輸

forster 撲救率係咪0%

再輸肯買人未

ben forster 高兩班

martina 港超都未夠班

van dijk 紅牌

垃圾

prandelli/ emery 是但揀個啦

Puel真係西到仆街

快車不勝

West ball

puel好差咩?
今季傳統big6返哂黎，基本前六已經拋離
修半季第9 係攻力柒啲 但盃仔都入咗4強

無咗柏利文尼，外藉領隊初到英超
其實仲可以觀望

唔係修迷但欣賞修既風涼話

場場輪換 攪到冇咗個consistency係到 我明要俾人抖吓 但係冇料嘅仲有得踢真係差啲 eg martina redmond
明知攻力唔得 竟然仲可以話一月唔會買人
真係笑撚柒死人咩
Big6返哂黎又點 佢對中下游已經輸咗好幾場 侯城 新特蘭呢啲

我追既數唔夠一半，所以我睇唔到full picture
只係咁啱我睇既都打得唔錯，even係輸，所以或者有錯覺(美好想像)

點解入球咁廢? tadic redmond austin long jay boufal
front 3黎講有double人 而且前5個都熟英超 boufal獨啲但有靈氣

我指出big6返哂黎既意思係話 (得罪講句) 修最多都係爭7
而家其實差3分only

消極足球 對住big6就龜縮 門都射唔到幾腳 宜加連防守都冇埋係咁失波 前幾季唔是咁的
熟英超是唔足夠的 成日賣哂啲勁人 換黎嘅係redmond呢啲垃圾球員 成個board都勁短視

其實管理層係aim咩?
europa? 今年係近年第一次打分組，出唔到有小小柒
但而家除非贏盃否則都打唔到europa了

近年都係咁loop
8 7 6 都係排呢啲位
靠青訓加眼光收購，打起再高價沽，再loop (領隊都係)
難聽講句business 計係幾sustainable

呢個賣人陣

pelle
chamberlain llalana mane
wanyama schneiderlin
shaw chambers lovren clyne

遠古啲walcott bale

除咗揀咗獌嗰兩個同去咗支那既柏利
其他人既發展都唔錯

黎緊van dijk都會破修轉會記錄賣出
學愛記史東斯 hold到季尾一樣有50m

佢最大個問題係整體唔錯 但成日要輸波
唔講遠 作客國米 主場打比爾夏普 兩場歐霸 都係壓住人地打 結果都係贏唔到
puel本身個442防守就ok既 係攻力有問題
點知依加轉打433 攻又冇 守又冇埋
輸比熱狗都仲可以賴中場唔夠搶同輸比mike dean
但係輸比老虎 西布朗 我真係唔識幫佢兜

當然 唔多唔少都關Forster事既

整體唔錯? 每場踢得15分鐘正常波, 無playmaker 學人玩控球

完全係爭標陣

消極足球不了 歐霸個場諗住不失完場真係癡撚線

全部國腳級

依家嗰隊都係國腳級 除咗羅美奧

Chamber換艾達 張伯倫換邊個好
Gaston? Puncheon?

austin/j rod/long
boufal tadic
clasie/hogjerberg romeu davis
bertrand van dijk fonte cedric
forster

連chamberlain 都有不如出埋Antonio 啦

認真答, 出jack cork 打433

係西咸有冇得踢

Cork bb係屎云屍又做返後備

今季打佢一個, 做埋神射手喎

nathan dyer 就無得踢

屌牙 不過佢係我地隊都好耐之前

究竟清雞湯攪乜

表達得唔好 頭20同尾20，再加上輸緊波 表現真係好對辦
一打到中間個段 長時間唔知自己做緊乜 係咁打橫傳 向後傳
依加長時間有控球權 但完全做唔起波 尋晚7成對3成控球 都贏唔到 代表緊大部份控球係冇意義

鳩斬變鳩猜

覺唔覺羅美奧好勁

不了

用閃電王唔用Bertrand係咩事

Cedric傷

Jrod好似好鳩

話說我第一次現場睇修咸頓就係上次主場對愛華頓贏1:0
好記得柯士甸閃電入球同埋一齊唱Oh when the Saints

仲有參觀聖瑪利球場

有冇隻足總杯係度

fonte好炸彈

吉田

梗係有 我地僅有嘅錦標

個勢似就失波

仲有隻聯賽錦標既

吉田已經救左你幾下

負負得正

又飛鏟救全家

點會換tadic

收得皮

Molamola

終於失

係咪fonte走甩左enner

炸彈始終都係炸彈

兩球

Wooow

And he said we dun need to buy anyone

外國鬼佬又可以將所有責任比晒吉田

Puel又冇事

執柒咗佢啦puel 仲話隊波ok唔洗買人

等隊長分擔下

班鬼佬真係痴撚線架 所有野都係吉田錯

原來今場之前同上年同分

亞洲一是原罪

巴打有冇睇外國fans個d page
基本上fonte呢d上左神枱既點都唔會做戰犯
吉田係一出現係正選已經要做定戰犯

不過前鋒線咁弱唔好玩啦 唔降班都偷笑

方迪踢到屎咁都會冇屎

咪係 啱啱有一兩下機會入左已經冇事啦頂

點攪啊 咁撚屎波

可以#puelout未

快車全炒，成個冇場波睇得開心

冇場係踢得好

點解會咁撚樣

淨係有official page 仲有冇咩page介紹下

執柒左佢把啦

終極西波

Fb page暴動

睇鬼佬暴爆好爽

屌邊個先

梗係偉大既puel

啱啱訂埋作客個件 印邊個好
van dijk？Bertrand？boufal？mcqueen？

送到香港, van dijk 都走咗啦

mcqueen定bertrand好啊

les reed: fonte handed in transfer request

賤過lovern, 好想燒波衫

我都有件
外國fans基本上都係度屌緊les reed
佢地班友打又唔諗下 fonte係euro返黎之黎一直keep住鳩

les reed 話有offer加人工兼延長contract, 但fonte 之前又話無
都唔知邊個講大話

fonte經理人係文迪斯

方迪

Southampton are heavily considering a move for Liverpool central defender Mamadou Sakho. More follows.(@GFFN)

舒拉過愛記

屌啦 唔係啊

唔覺得佢爭得贏黑腸同麥卡菲

沙高好野黎

晒料 我dllm啊垃圾reed

一時時啦

作為fonte既代替品 表示好滿意

van dijk 代替品
fonte 係由yoshida 頂

reed話唔賣 係咪代表已經有offer

tadic 走埋一份

好似話唔走wor

又話愛字頭場波嘈大交嘅

Seager復出入十二碼

U23冇hesketh sims olamola isgrove，FA Cup準備玩命

首席法藉賭徒係拖舟既話
次席一定係puel

個陣想點

Lewis
Stephens VVD Yoshida Bertrand
Reed Romeu Hojbjerg
Prowsey Long Sims

定係41212黎🤔

見到有人排tadic同long打前鋒
但似係 433

原來我打錯野 冇romeu有tadic 咁應該433

U23 dom gape去咗偉甘比

No link

dom平時出場機會都冇 去偉甘比都未必係壞事

對佢黎講好事黎 U23都係右閘防中百搭 係偉甘比起馬有得踢 同都叫係一陣上過陣完夢了

Between今朝U18場波 Javen Siu有正選

我地隊波好似踢vvd一個

反cup準備

比人補時追和

笑死

日本一入波

咦 原來又係一對中堅入波 點啊前面 肯醒未啊

肯買人未

傳緊同熱狗爭德國仔mark uth（6m）
25歲前鋒踢緊賀芬咸 今季三十一場入十球

25歲咁老

買個十零歲就差唔多

夾埋拜狗拆賀芬咸骨

原來尋日lewis派膠控咗個波俾人輸十二碼

仲後生 又第一次打一隊正選 算係咁啦

笑死球波

保花因傷返回英國

3-4星期

我睇到4-6

打利記會唔出fonte

性感後防

條友都就走啦 出多d日本一好過啦

每場都有失誤

頭個幾場驚嚇級

今季puel最大功績 係咪夠膽雪鳩方迪

fa cup又中阿記 一季打四次

提早出局

夏天走唔到佢已經冇乜心踢 頭幾場係咁派膠都唔知點撚樣 雪鳩佢真係岩

其實聯賽出足, 係歐霸無出

出佢都唔會好得去邊架喇 比機會日本一表演下好過

舒拉22m 去愛記

決戰啦偽毒村短

炸彈

起碼吉田有心踢先啦

今晚有冇人睇

唔好炒咁多球 上次六比一巧甘牙

睇

要返工 不了

連英乙仔都嬴吾刀
仲話要入決賽

有無link

有既話一陣放上黎

竟然唔出mcqueen同sims

無link?

Redmond真係

forster 原來識撲救

又係Redmond

呢頭講完

j rod 勁啫, 呃我唔到嘅

好快輸番出黎 未驚過

Redmond今日咁正常既

無signal

letv 又無比錢?

redmond again

2:0 好踢好多呀頂

邊忽似henry

曼聯個個就新Henry喇
原來Redmond15場冇入過波 利迷子好似想買

呢下freekick幾好野

米拿

jay一扭三

兩回合架, 一球唔夠

今場最好兩粒啦 下場作客實比人屌打

屌你啦 咁樣唔吹

屌你咩 反擊反到咁

屌

吉田今日暫時幾穩

卡斯老抽？

clasie 今次唔錯, 唞吓啦

中場三條友守得好好今日

史獨張紙大到

jwp頂Davis 得唔得架

redmond 收皮啦

三個餐士比佢敗左

有火藥味

sky揀撚屌做motm

唔係Redmond起碼有3:0
motm我揀Romeu 次選吉田

次回合一定嘔返哂出黎

一起身估唔到有驚喜

感動既係 鬼佬fans咁都搵到位反麻

今次講咩

起身一睇贏波又贏錢

睇左精華 Redmond Cedric 各失一個黃金機會
Redmond 俾 lovren 救空龍個球算係咁啦 冇位射
Bertrand 好似打得幾好 有兩三下突破

大概係話 佢係打得好 不過一個失誤夠我地失晒三分
咁都比佢地諗到

Cedric個下真係屌左出聲
Bertrand打盃特別Sharp醒
Romeu係中場又搶又護又帶 好勁

俾佢入到決賽就冇得puelout了

返家再丁精華先

宜加傳緊波圖攻中Sérgio Oliveira 踢次級聯賽多 又買埋啲咁嘅人

新post我返到屋企再開

不如疊埋心水打防反算啦 尋晚打防反咪幾好
攻中舊年有威爾斯派路又唔搶 ziyech又唔搶 我寧願唔買好過

「#WeMarchOn」修咸頓討論區（二）